[物業]兩份工應該揀邊份??

大學fg, 有心係物管行業發展
1. 領展 APO, $14~15k
2. 房協customer service officer, $15~16k
兩份都係屋企附近, 第一份都真係關物管事, 12AL, 五天工作, 都接受到, 肯捱可以升職
第二份上網揾唔到好多資料, 唔知有無得升又唔知關唔關物管事, 但係可能穩定同高人工D
應該揀邊份好...

差果1000唔夠
見到customer service就知俾狗做

5 days work 12AL先叫接受到？ 平時做開皇帝？

12AL, 五天工作

之前有另一份物管14日AL reject左，問過屋企人話14日先係正常，原諒fg唔知價

如果第二份係北角地鐵站
請選第一份

I would say the former ! Worth a try ! 😊 My friend is a an estate agent who earns a basic salary of two hundred fifty six thousand dollars per annum plus a twenty percent on the deals he makes so he doesn’t work by commission only. He has to report to his manager on progress every week. He’s a fan of Jacqueline Wong. Have you heard of the sex scandal involving her? She was having an affair with Andy Hui who’s married to Sammi. It caused a scandal which ended Jacqueline’s career overnight. They were definitely an item. I think it’s time for Andy to hang up his spurs too. In fact his friend Alan hung up his spurs several years ago.

好惡做？

捱到兩星期我話你叻
做埋阿四個份

不過我in係將軍澳
如果係咁我可能都唔去in了

將軍澳可以試下既 我唔建議北角姐